[唔知wow咗未]用flipster免費睇E-Magazine

可能好多巴絲都知公共圖書館有hyread，down個apps或用web版，
都算多中文書同雜誌網上睇/借，
其實另外上年定前年圖書館都引入咗flipster，
畀市民睇Time,bloomberg,national geographic 等英文雜誌（不過冇economist)，
仲有好多種類，想學英文可以揀啲生活化少少
只要log in返acc就可以，用tablet睇都幾方便

補充：Flipster要先入咗web version set up 新UID先可以再喺apps搵HK public libraries登入，唔似hyread咁自動link返去HKPL。
apps可以借雜誌offline睇，借閱日子視乎邊本